# InlineResponse200

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**access_token** | **string** | Ключ для временной авторизации в системе | [optional] 
**expires_in** | **int** | Время жизни ключа в секундах | [optional] 
**token_type** | **string** | Тип ключа авторизации | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

